【意大利盃】拉素2-0阿特蘭大奪冠

周四(16號)舉行嘅意大利盃決賽，拉素憑住米連高域沙域同祖亞昆哥利亞喺最後8分鐘各建一功，以2比0擊敗阿特蘭大成功奪冠，約2013年後再度贏得意大利盃錦標。拉素今次奪冠，亦打破祖雲達斯近5年壟斷意大利球壇局面，今季意甲盟主祖雲達斯，對上4季都羸晒意甲同意盃冠軍，令拉素今次捧盃嘅意義更加重大。

今場為拉素打破僵局嘅米連高域沙域，因傷抖咗差唔多1個月後啱啱復出，估唔到今場後備入替3分鐘就接應角球頂入，成為贏波英雄。呢位塞爾維亞中場上年係球壇搶手貨，傳聞曼聯對佢非常欣賞，而佢嘅轉會費預計高達1億英鎊！經過今場決賽之後，睇怕今個暑假又會有場爭奪戰展開。

氣氛火爆！拉素球迷決賽後引發騷亂
拉素的極端球迷和防爆警察在意大利盃決賽之前發生了衝突，根據報導，有警車在決賽場地附近著了火。
當拉素球迷開始向警察投擲玻璃樽和煙火時，阿特蘭大的球迷已經出現在了奧林匹克球場內。意大利警方試圖用水泡、催淚華斯和警察的短棍做出回應。
不幸的是，拉素的極端球迷今季已經多次因為發生此類事件而登上報紙，這對於本來就名聲很差的他們更雪上加霜。

拉素班die hard冇性
仲有邊班fans痴線得過呢班

班友連米哈洛域都笑，之前就笑班黑人

班球員係咪怕輸波命都冇,所以200%發揮?

禮尚往來啫
上兩周聯賽拉素主場送左3分比阿特蘭大，自動退出前四爭奪，兼送阿特上第四，呢場阿特回返個大禮比佢

加拉塔沙雷

土耳其頭幾隊輕鬆屌打

點解迪維積仲可以生勾勾

米禾爾